[劇透]Pretty Crazy 容祖兒2019演唱會討論區 (2)祖兒加油

買 / 賣飛可以去哩個Post

Pretty Crazy Joey Yung Concert
日期：2019年8月5-11, 12(補場俾5號人士), 13-18, 20-24日
時間：8:15PM
地點：紅磡香港體育館
價錢：$980, $580, $380

紀念品

Rundown（盡量當日更新）

Rundown劇透

另一個Source（來自：）

LM

係咪firm左今晚唔係hins?

有人話佢走咗

開始未

未

段
50段28行

講緊件衫太特別
有啲似Lady Gaga件牛肉衫

買到原價380
今日睇第二次

Fc個牌光到完騷可以攞去做物資

Lm

屌fc光到

唔似係

一睇就知唔係只係走得比較前嘅阿嬸/叔叔

係，好在唔係粉唔會坐前邊，我驚照到變青光眼

睇完演唱會比狗逗會唔會比佢拉 藏有攻擊性武器

照到啲狗變青光眼

光復香港 時代革命

建行 送你兩條野

光復紅館 祖兒革命

開始未啊

勁過黑警d燈

fc啲燈光到 其實真係好影響

開咗啦

有無人屌佢地

lm

我依家屌

佢把聲好似好沙咁？

我仲衰過你

琴日已經係咁

坐邊段係對住呢兩條嘢

好慘

好擔心啊佢仲要直踩咁多日

48段紅區

69段綠區

好影響視角

如果今日個台乖乖地 請大家通報聲 求安心

開場未？

無事啦，好順利

太好啦

琴日好似係走著睡先開始壞

第二Part開始已經壞

遲下仲要坐32行

應該係再見我的初戀已經壞 不過大家未aware

唔緊要因為有一Part你會好開心

我的驕傲

今場整返好個台d effect唔同晒

但搜神記 visual 都仲做到好靚
真心佩服
有啲之後嘅 visual 可能係臨時整添（例如琴晚壞台版嘅心之科學係有 visual）

俾哩個女人呃咗，我去到Lovin' U先覺得唔對路

pm 尾二場

lm 打錯

我希望佢會改歌 Thanks

人地有得影靚靚相 我

集思廣益 改咩好 要差唔多氣氛 大合唱嗰啲

係咪未出 琴日次序唔係唔準咩
定真係昨日限定

極懷疑走著睡同埋桃色冒險嘅舞都係臨時爆肚（至少走位要臨時執生）
如果係真係超勁

係啊 尾二場 8:15 pm

《逃避你》搬去呢Part ；本身嗰Part唱第二首咪幾好

琴日佢都唔記得有 可能真係臨時加

逃避你做好晒 visual 表達「世界最遙遠的一種相距」好靚架

麻煩你/損友/想得太遠

嗰Part一定係啦 應該本身唔只嗰幾個dancers 不過佢哋費事太多人一齊走上個台所以淨係叫幾個上去 有啲steps應該本身係有嘅 但係佢哋要臨時執生走位其實真係已經好勁

睇Kearen IG個台好撚正！！

多謝佢，原來多得佢先有朱麗葉聽
（啱晒佢啦首歌咁 theatrical）

點樣可以有效傳達到佢耳中

所以其實琴日《再見我的初戀》已經壞咗！

完全將件衫升LV

睇定啲先 睇埋今晚rundown先作準 唔想好似大家好多要求咁 因為經過琴日其實佢應該都要定一定個心先

冇咗 gotta get high 過場？

Rundown大執位

其實吹得幾好聽

係 呢首擺落rundown都幾正

佢哋吹嗰陣我仲以為會唱添其實演唱會唱係幾正

thank u
反而想知今晚換衫耐唔耐

哩個要等睇今晚個場嘅巴 / 絲答你
我係屋企做緊鍵盤戰士

冇咗度門

可唔可以cut but she likes it so much

今晚牆紙啲visual勁正

同琴晚係完全兩個show

勁換衫，但真係好正

今晚無黃色大門太好

佢今日應該想唱返琴日冇咗嗰part 之前kingjer搞投票啲歌所以cut咁啲歌

係咪台上換架

唔係，落返去，平均兩首換次，連頭都換埋，唱緊心之科學

好撚正呢part個台 見到人地IG完全同琴日係2個show

有人話枝咪唔得，係咪真？

唔知，我隔離個段叫聽唔到,又回水

cut咗個2首真係好

如果有啲聽到有啲聽唔到 係個喇叭喎

唔知，我個邊無事，但一開始個陣人聲比音樂過晒

宜家都係....

坐980係咪會有好多舞台效果睇唔到
好彩仲有場380同580睇

尋晚好似都有visual 嗰啲白色廁紙

咩嘉賓？

我380 580 980全部買曬
開頭坐山頂聽靚聲 尾場預咗狀態差買980睇祖祖個人

其實佢好似每Part都換咪 其實會唔會用同一支會好啲？因為係咁換每支Mic啲setting又要搞過

King jer個投票結果係咩 有投但miss 左結果

kingjer投票最後有冇show result?

都會 最好係 $980 一次 $580一次

我都係三個價位睇晒
不過380同580都係差3-4行

未到

未，但頭幾名都係怨鬼黎，唔知好過知

咪嘅顏色有配合服裝同螢光棒

我有投最後的茱麗葉同與蝶同眠
仲有一首唔記得左

集氣唱雙冠軍、蜉蝣、分身術、赤地雪

唔關事 呢啲一早preset哂 係audio廢

投左四面台同貪慕虛榮

係啊 但係音響黎講好似就變咗未必每一Part都ok 因為始終啲咪要warm up 如果係咁換係音響黎講係會有影響

我10號係買BSS
係藍閘正中間21行

反正都用咗咁多錢點解唔搵班好啲嘅

世上只有

點解由pretty crazy轉咗啲首？

佢話一陣唱

搶咪呀皇上

正

皇上係嘉賓？

Control only

求下唔好再唱

係Control Panel??? 咁點樣搶咪

頭先唔係有人話佢走咗嘅咩 lol

行到佢上面比咪佢一齊唱

我比張軒嚇一嚇！！

搶咪係我講嘅
佢搶咗觀眾同祖兒合唱嘅機會呀，仲唔係搶咪

唱左咩

飛船個3隻可唔可以轉歌 + cut合唱

浩南哥

屌真係

有合唱世上只有我ok

我都ok

唱咩 如果天空要下雨？

突然聽到張敬軒三個字嚇死左我

唱羅文

在我生命裡，佢兩個係羅文學生啊

唱完哩首再合唱一生愛你一個

哦合唱環節 我想聽佢唱Pretty Hungry

好似無如果天空要下雨掛。。。我聽到有皇上後，出左魂，唔敢講實

點解會係鄭伊健

因為頭先有人係FB做live，聽到一生愛你一個最尾幾粒字（我Google先知歌名）

又有？

快啲12號啦
好想睇返個完美嘅演唱會

佢指頭先，個靈魂未返埋位

聽到Kearen IG 異國風有part同支咪跳舞幾正

痴
痴線架！！！

容祖兒我愛死你呀

尋晚雜技團差唔多完全冇出

琴日咁樣我已經覺得唔錯 點知full version 咁撚癲

癲到我呆忍左

仆街！完全唔敢相信佢係今次演唱會創意總監，個Credit一撚定係打錯字

原來正常版係咁撚正

我要忍住唔睇劇透

賤but true

屌！唱撚埋爭氣，喊咗

即係超高難度表演

下次要買頭兩場加尾

雖然近年好似唱多左爭氣 但佢呢個心態再唱 好似重正左

買左3場 加埋補場total 睇4次

尋晚同今晚對比大撚到，真係有為佢爭返啖氣

JYxHL 版本好撚正
佢當時唱到喊

Exactly 呢個version好撚正

fucking crazy 演唱會

如果唱埋樂觀悲觀就perfect

我都係5 12 16 24

沒有胸掛念你

Mean到呢

坐980睇啱啱個part會唔會無咁好睇

今晚好吸引

跑步機上好正

希望晚晚都有爭氣

呢part係唱咩歌？
好想快啲到12號呀

有pretty crazy

今次個concert好似都幾長 就來到1130限期

我連埋補場睇五次 今次發達喇

其實呢part係咪已經算encore

一變四 四變十二

No.....你睇返#2個流出Rundown，本身係有架

十一點三喳喎

開埋今次之後 下次再開已經4張野 touchwood下次可能都最後一次

依家唔係開一、兩場喎，唱兩個半鐘其實已經差唔多
仲未計佢依家都未做完喎

鄭秀文四十七都仲開緊啦

其實正常應該1130完

佢今次個show麻麻地個人覺得

我都想知呢Part係咩歌

跳完舞 唱多2隻就完場

跳舞係咪 跑步機上 夢路 PrettyCrazy?

係，依家唱緊派對機器

來了來了

好期待 星期一可唔可以快啲？依家覺得尋晚好似發左夢咁

Oh shit

仲有成6日呀

今日又咁遲開...

等咗十幾年

一直未停過

喜喜

等容祖兒結婚先唱囍啦

屌 本身重想話終於飛走到呢隻

破相

一面之緣有冇唱verse

下？有唱啊？我以為絲打話ByeBye喜喜

你岩，係同喜喜說再見

仲有一面之緣！

唔怪得佢琴晚話要補返場12號比我地
琴晚根本咩都睇唔到

原來係咁
喜喜帶埋神魂顛倒一齊走左喇

終於

神魂顛倒段VCR有播，未走得哂

琴日真係乜都睇唔到
好彩會補咋

yeah

我愛容祖兒

我~~~越唱越強

全身暑假都有 好彩無夢路 呢個跳舞Medley十分滿意!

原來尋日個場真係乜都睇唔到

當冇啦
段Video 係咪代表同1314講bye bye 我睇唔明

男主係咪panda
尋日山頂睇唔confirmed

好奸呀你
其實尋晚我都唔係好聽到段片講乜

係阿

唔怪得要補

祖祖

茱茱出未

嘉賓位真係變得好多餘 佢自己都唔夠時間唱

12號冇嘉賓可唔可以唱多啲

完全係多舊魚

其實唔想佢請嘉賓 剩係想全晚對住容祖兒

2333仲未encore？

我都係 我係為睇容祖兒先入場架

ENCORE!!ENCORE!!!

本身已經係死忠 經過琴晚之後 更加愛佢

大概係 panda 係一個出軌嘅男人，仲要家暴祖兒，祖兒就揸車自殺，撞車之後有班 dancers 抬起佢升天咁款，應該接返落今晚破相嘅 dancers

語無倫次吹水大會

仲未encore?

雖然我鍾意twins 啲歌 但請佢地係完全將個天后級嘅演唱會降grade

浴火重生嘅最後的茱麗葉

屌呀靚撚到

跳完舞唱會唔會斷氣

屌

大愛

文匯之友容祖兒越唱越好

立場新聞：任「文匯之友」大使 容祖兒：文匯報形象正面 助了解內地新聞

茱茱

痴撚線架

ok舞台效果完勝N6

有埋今日嘅雜技團差好遠 尋日覺得破相同埋最後的茱麗葉岩數 但係今日咁樣表現直情係將成個表演昇華

想喊
好撚正呀

呢個show真係唔睇得980😂

容祖兒 我愛你！！！

靚到剩係睇相已經感受到有幾震撼

好想買一張380

好 我下場會仔細睇過

尋日既破相同茱麗葉都滿意架啦

出碟我即刻死去買 想無限loop個演唱會舞台效果簡直cls

靚到痴左線

最佳觀賞應該係580

其實咩位睇最好？

Eeg放左條破相story

980尾 580頭

建議每個價位都睇一次

尾場睇580 好想再買多一場

其實12號冇嘉賓完全唔係問題我寧願冇嘉賓早少少完等佢可以休息 我相信真·Fans完全唔會介意

多咗4張13號 有無人有興趣 原價！

pretty crazy段solo
完勝1314跑機段solo

好震撼啊

雖然琴晚好可惜 但冇琴晚嘅缺陷就突顯唔到今日有幾咁完美
舞台效果+容祖兒歌聲=完美

完？

我都唔介意 都睇左張學友啦

華麗

蟹后中

唱足三個鐘 唔好encore喇... 真係傷聲呀大佬

唱到咁夜

Appreciate 冇假encore
次次揀人點唱都玩左勁耐 跟住隻歌又笑晒咁唱 寧願佢正正經經咁唱

可以訓

完。

聽朝先更新嘉賓唱咗咩歌，早抖

準時入場喇大家 睇多啲聽多啲

完左？

今晚好完美
但始終都想要一種永遠同悲觀

豬豬後唱都好呀唔唱plug來做咩

悲觀擺破相後面好似好啲
豬豬有種浴火重生感覺
今晚爭氣係咪bonus

冇假encore簡直係香港演唱會嘅一大進步
期待尾場真encore直踩一點鐘

改走爭氣就可以

好似都冇左握手hea唱環節

無撚有錯

茱茱must keep足18場
破相個位間唔中轉下出賣其實都唔差

破相better出賣MSL已完美

佢今晚cut雙子座真係完全聽取民意

大家覺得係咪超越左n6

段片有破相音樂連住落，應該唔會改

冇人鐘意呢隻歌 係冇人呀

派對機器0反應我即刻彈起身

啱啊 只係想睇返錯過咗嘅舞台效果

已經冇人提1314

賣飛過隔離post咯都話

世上 這分鐘 同我的驕傲可唔可以轉下歌
真係唱到爛哂

唔知咩來連903啲訪問carl都淨係提sl n6

屌 佢係咪喪架
N6=PC>Starlight>>>>>1314

1314系失望之作

祖之前訪問自己都親口話1314冇咩特別 笑死

係

與貓共舞、與蝶同眠、
仲有好多

有冇得兩首歌轉完個圈 再轉sidetrack hit eg. 麻煩你/借過

八點半開到應該唔使cut歌

與蝶淨係live過啲細show

黑歷史

有冇人破相前嚇到仆街

太難唱

今晚早咗25分鐘開Show都唱到2350 真係好抵睇

Kenny

我都好想！彭秀慧ig story 今日仲喺架車度電台聽咗兩次 仲以為新歌係趕住演唱會唱所以做 一種永遠又話係20周年嘅序曲 點知兩隻都無

可以但係依紅館騷黎講破相會比較好，多啲人識

大家覺得佢把聲頂唔頂得住?
今日好似已經有少少沙聲。

一種永遠可以做到啲stage performance好好睇
一月出個陣仲以為會拎嚟做opening

做咩？

推到悲觀放係破相之後唱

其實上次上艾粒 佢自己都笑自己係明燈 （佢覺得ok嗰啲歌就唔Hit）跟住都自嘲《無人知道雙子座》真係冇人知道所以琴晚突然間唱我都打咗個凸

聽講佢一出黃閘啲人起哄

佢都知自己事

容祖兒痴左線呀正到仆街

琴日似着咗件床單

首先要八點半開到

快歌part好撚正有埋四面台就好

成個show最鳩係同觀眾合唱果part 這分鐘 我的驕傲 真係好撚煩

舞台效果

點解嘅？

今晚同軒軒同場

Cut合唱啦 認真唱2隻情歌

我都以為係 其實真係好多人覺得呢隻好有舞台感 好有畫面 真係曬咗首歌 （佢就算之後唱都應該唔會配合返舞台效果 改唔切）

可能出歌個陣大家都一面倒彈 唔敢唱

同埋合唱因為觀眾聽到嘅拍子慢咗 變咗其實有啲delay 其實佢就咁企喺飛船到唱歌揮下手咪算囉

有冇今晚完整歌單 想重溫

#1 有Google Link ah

聽耐咗之後又幾鍾意
編曲好正

見到網上啲留言話補場唔公平 我心諗

個嬸嬸好得意有條友一聽到作曲作詞喺度即刻呆晒

竟然冇習慣失戀？

第二場 Rundown

開場 2051
Overture 一種永遠
1. 空港
2. Concert Theme Song Medley: Show Up/好事多為/逃/美麗在望/隆重登場
過場: 美麗在望
－
3. 再見我的初戀
4. 天之驕女
Talk
5. 逃避你
－
6. 走著睡
7. 桃色冒險
8. Lovin' U
過場：Gotta Get High
9. 不容錯失
－
10. 牆紙
11. 啜泣
12. 心之科學
－
13. 歌姬
14. Classic Hits Medley: 未知/怯/花千樹/天窗/十六號愛人/阿門/愛一個上一課
15. 痛愛
16. 世上只有
17. 這分鐘更愛你
18. 我的驕傲
19. 在我生命裡 (嘉賓：鄭伊健) ?
20. 一生愛你一個 (with 鄭伊健）
－
過場：神韻顛倒＋破相 VCR
21. 破相
22. 爭氣
23. Crazy Medley: 跑步機上/Pretty Crazy/派對機器/全身暑假/一面之緣/越唱越強
24. 最後的茱麗葉
Talk
25. 華麗邂逅
26. 心淡

唔補場就真係對睇頭場嘅人唔公平喇

反而重新愛上see you everywhere

第二首side到世界盡頭 不過好好聽

KKBOX 個medley 好似精彩啲

的都係唱埋同安仔合唱果首就好
古怪 是你體態 姿色都欠佳

張敬軒好好 借左好多靚咪比佢

佢講完大家好嗎 再唱2句see you everywhere 個下真係好撚有舞台感

推到有派對機器嘅片

好撚正呀呢首 好想快d睇

紅區row30+
人聲勁散勁細

我知舞台效果係好有心機
但我成場聽到好無feel

舞台效果正到痴左線
d dancer好出色
好抵睇

已經超越n6 sl容祖兒你好叻呀

造型肥Y主理？

自膠睇錯 係演唱會主題

有無人電話係開唔到#1條Google link架

綠區 21行 視覺

造型都係佢

cls

好想聽佢唱與貓共舞

我覺得最醜嗰件原來就係 yy 事先吹奏嘅 givenchy

最尾果張正撚到

msl成日唱做尾

咁多件都可以揀中件最醜嘅

ES DEVLIN 救全家

52 53段附近 聽到有人大叫個音響壞咗！？

開頭聽唔清楚仲以為有人嗌交

我嘅意思係如有神助

香港人就係咩都要有佢份㗎啦 講嗰啲根本完全唔知琴日係咩情況

聽日YT應該有

見到有原價賣補場飛(5/8)有啲嬲

係嬲 但都冇計

580 21行真係無得頂，我都好想唱

不過點解係ekin唔係火龍果

想問有咪人爭咪唱歌，想試下拎咪唱

咁火龍果應該係第二日

等睇close up 靚相

今次有好多衫著出嚟行行企企、做人地嘉賓我覺得ok
自己主場就略嫌舞台感唔太夠
髮型頭飾都幾失望

givenchy 嗰件個頭飾完全係畫蛇添足

今晚仲有Yumiko 阿嬌黎睇

我覺得ok

軒軒唱歌 小斌女好似好興奮

係 46段 好似隔住個mon睇show咁
我個邊睇到勁靜 根本投入唔到
好浪費

今日睇27行,氣氛好好,成個production真心俾多一倍價錢都抵睇

啲大陸哩賣返出去都算啦 仲要貴過原價係咪痴9線 你地班大陸哩就真係無文化 不法之徒

今次史上最多衫同舞台效果

希望佢賣唔出

認住呢兩個位，到時走過去屌

但個重點係到時坐呢個位嗰兩個人係買飛嗰個唔係呢個cheap雞

佢話比次機會火姐。。。唔知幾時

個舞台好正！

唔知今次會唔會出翻一隻live版嘅single

屌中後排音響
同埋感覺其他人好怕羞咁
其餘都好好
好想睇多埸

坐前啲音響係咪好啲

係 已FC from 蘋果

最後的茱麗葉同Medley 調位好似好d
Medley之後到兩首合家歡大合唱再完場
咁樣個flow似乎合理d

我坐46段好high 好投入

破相吊左班dancers上去唱完要跳舞 加上豬豬要換紅衫+台效果 呢個flow fix死左

原來如此，sor鍵盤戰士自膠

幾多行？

52行 視覺ok 音響感覺差啲
原來冇開/壞

52行咁驚

其實華麗邂逅 ending 幾有意思，心淡又重蹈笑住唱嘅覆轍
不過心淡佢唔會肯 cut 架啦

笑了

算啦 都咁多年 大家都仲好執着笑呢個問題 如果係最後的茱麗葉嗰part笑我就覺得唔係太好（但容祖兒如果係有少少情節呢啲位e.g. JY X HL 佢都唔會笑住唱）其實每次去笑住唱嗰啲都係預咗大家大合唱嘅位 我覺得可以接受（唔通大家萬二人一齊拿住口面大合唱唱心淡咩）因為大家都當左係唱K咁

坐A行個頭攰到
今次呢個演唱會都係坐後少少好…

我想講我尋晚$980 睇到一半頸痛

心淡係街客唔肯放過呢首歌

我認同啊！紅館嘅魔力就係萬二人大合唱
但大合唱嗰一 part 都夠喉啦，我最多畀佢加埋心淡入去（換走這分鐘更愛你啦，這分鐘唔適合大合唱）

係入紅館前聽到啲人講 希望唔好唱咁多新歌啦
我唔識架 我淨係識啲舊歌架咋佢地唔識仲要好自豪咁款架
仲要聽到唔止一次 我心入面其實火都嚟

這分鐘1314唱得最的了 冇中間無啦啦停等人尖叫

有無人見到中後段過場個時 兩個男人一人一邊吊高自己做體操動作 其中一個最尾解唔切手個結 條繩又升起 差d走唔切

係 最後仲要急墜 嚇死

佢有好多升咗上去完全睇唔到
彈琴淨係見到半個頭

有冇人想聽 候鳥樹 replace 世上只有想推到佢轉歌 雖然容媽媽好鍾意

彈琴差啲彈錯滴咗滴冷汗 好叻女

好似停咗陣俾佢地搞掂先照上

其實每個歌手都面對同一個問題

佢會話候鳥樹大合唱啲人鬼識

Sorry

btw有無人覺得今次換衫換得太密? 好似好多時間花左係間場上上落落

所以唔可以縱慣佢地
每次唱多啲新歌/舊sidetrack 大家就會越識越多
今次廿週年 我都明白 但下次就唔好喇
如果唔係我地會進入左怨鬼幾十既無限loop地獄

快歌又換 破壞曬

見到yumiko 就諗起春卷事件

好想聽煙霞 分身術 密友 我也不想這樣

JY: 你應該來睇MSL

煙霞 怨鬼
分身術 1314+李克勤容祖兒演唱會都有唱
密友 我也不想這樣 被佢視為冇乜人識掟左去My Secret Live 仲要得Medley咋陰公

在我生命裡 ft.鄭伊健

煙霞就 分身術遲啲應該會唱嘅

密友 心病 我也不想這樣就

話時話 紅閘換燈棒嗰個工作人員同阿sa把聲同個樣一樣 我爭啲認錯

但世上只有真係冇人想聽...

心病 好想聽阿屌

36

想聽還未

冇計佢真係太多歌

這分鐘我都幾鍾意咖👉🏻👈🏻
另外兩首算吧啦

怨婦part如果可以長應該係
破相-愛怪物的你/與蝶-時不與我-借過(雖然真係好多人識但都怕冷門可以轉 一拍兩散)再爭氣其實破相接爭氣怪怪地...

悲觀生物學......

仆街唔記得咗但啲歌詞難度真係同叫佢唱與蝶一樣...

等到四十週年就可以唱悲觀

如何嚇走路人:
唱樂觀破地獄-無人知道雙子座-天然呆-布穀鳥大反擊等等

見到街裏愛人一對對 就諗起有人ear mon壞咗西面事件

仆街咁我期待下

悲觀今次唔唱 驚佢會最後變到同雙冠軍一樣命運

你可以去眼科醫院驗眼

每次間場都有野睇ok呀,d衫今次件件都靚

雙冠軍NO.6起碼有出現過悲觀...睇N6花絮其實都有教唱雙冠軍 唔知點解呢首唔係佢心水

佢夠膽咁做 我十八場睇哂

我好得閒

破相前播片 panda做男主
劇情係panda係joey 既恐佈情人，出軌+家暴joey

1314都有出現過

係喎你咁樣講一講 諗起個miss教佢唱嗰個畫面

可能場場唱會好攰掛

其實係咪得我一個投入唔到我覺得好好笑

偷睇病人profile有冇人知想點

Twins當時出虛齡時代都唔係場場出，好似話咩專登留到錄影先唱，所以未唱住。
我估悲觀生物學應該都係咁

飄紅 途經北海道啲人應該會離場

最好就hocc 做嘉賓啲大陸閪走晒

好想睇啲大陸人當場發癲
不過冇可能啦

Jy 唱完黃色大門之後hocc紅屋頂 最後天窗

今晚發夢應該有可能

世上只有/ 這分鐘更愛你/ 我的驕傲

撐起雨傘

屌你，今晚廢到仆街。入場係睇你唱啲名曲，點知首首唱得半首，三個鐘計埋都唔知有冇得半個鐘好睇

其餘兩個幾鐘就係到唱d 垃圾快歌我諗除左班所謂真fans 之外冇人會識呢堆快歌。真係好撚柒悶

唔係joey die hard fans 真係唔好睇

咁係因為虛齡時代太高音

你咪話，周柏豪好大機會有

快啲啦唔該 班大陸人好煩

紅區980係咁捉錄影
手機影ig片都捉

好撚多大陸人屌晒佢哋老母
下晝去排隊拎t shirt
喺火車站一上樓梯就俾支那話+支那樣轟炸

其實你知唔知咩叫好睇嘅演唱會？你識嘅歌=好睇；你唔識嘅歌=唔好睇，其實你啲logic同林鄭無分別

跑步機上 一面之緣 全身暑假 越唱越強 都唔識？
你幾多歲？

最好可以調和街客同Fans嘅方法
咪就係一係唱d紅少少嘅side (e.g. 麻煩你、早有預謀）
或者少唱嘅主打（雙冠軍、可歌可泣、赤地雪）

快歌有撚唱兩個幾鐘

人大左 反而覺得睇show最緊要專心用對眼欣賞
要重溫的話遲啲會出碟 相IG FB又大把專業人士放上網 自己拍/影個啲都未必想再睇翻 不如用心欣賞

我影相佢都捉 跟住同我say sorry叫我繼續影

係 本身硬係覺得今晚會係比比做嘉賓

唔係講笑 伊麵唱歌真係
講唔出邊句走音，但真係唔好聽

你咩區

竟然會Say Sorry（但尋晚好似冇捉得咁緊）其實每次只要你hold住部相機好耐佢就會以為你錄影不過經過呢幾個月之後我發現紅館啲石Q一啲都唔惡因為出面班狗先係最仆街

佢把聲算偏雞仔聲，細場唱可能會好聽d，紅館可能難d有穿透力

有啲影張相都照田雞

尋日個台乜柒都冇

但佢開紅館都開到6場

一生愛你一個

以為佢會獨唱一首

咁fans呢家野無得解釋架wor
正如好多人都唔明點解我地中意Joey咁

尋日見到前面有人用iPhone影相 個石Q成個頭控埋去人地部電話睇下佢係咪錄片 其實依家呢個年代大家都鍾意放上社交平台 （雖然我知係版權問題）但係其實講真唔會買碟嘅朋友都唔會買 會買碟嘅唔會因為睇咗上網嗰啲而唔買 其實係咪可以寬鬆少少

堆燈牌山頂都覺得好光 附近點頂

今次唔知係咪全部嘉賓都會合唱兩首？因為已經有JY+Panda片 唔洗嘉賓Solo間場換衫

攻擊性武器Gotcha

紅

佢以前90年代好紅，應該儲落勁多fans

再次跪求Joey唔好換走搜神記 + 換走我的驕傲同世上只有 plz
我要雙冠軍、赤地雪、蜉蝣、分身術，求其比兩首我都好啦
PS: 幾鍾意這分鐘更愛你，但好似又唔係幾啱大合唱

我的驕傲唔喺考慮名單 提都廢撚時除非好似N6咁
btw走著睡可以接SOS

根據流傳rundown嘅寫法
逃避你/搜神記 墻紙/門
應該係每日二選一輪住唱

心賊難防

周柏豪既歌藝...

聽晚係邊個 好想佢請Sami

唔會Sammi去咗旅行

ekin 啲frd

貪慕虛榮好正
side 到My Secret live都無

今次真係約會未完便掛念
衰妹今次做得咁好 第二場啱啱完就覺得19場好快會完

尾三嗰張好有SL 螢嗰一幕feel

FC可唔可以熄燈牌

悲觀生物學表示好悲傷

叫佢皮皮

其實點解個rundown咁少近五年既歌（岩岩睇番 9成都係2011前）
真係唱既得主題曲pretty crazy + 心之科學
新貴 黃昏點唱機 玩家 續集 呢ｄ唔出得咩

黃昏點唱機 會唔會等到請林狗做嘉賓唱，否則好似喺concert難d有feel
但我尤其認同新貴 續集（甚至連續劇）都應該要唱下

10號場留名
好想好想聽新貴同續集

佢唔會記得唱過依首歌架啦

好想聽新貴

個個都要走我的驕傲世上只有

On9
咁都叫唔公平

開到

要再搵人去睇

你哋唔洗訓？
啱啱先追返po

睇完瞓唔著

你睇幾多場
好想快啲12

佢唱歌無咩吸引力，昨晚仲要張軒突然開口唱左幾句先同佢出，佢唔好彩

一場咋 好想睇多場

琴晚未開show前我仲係到話睇四場有啲多
點知睇完琴晚啲片 相即刻收返呢句

坐11行會唔會睇唔曬個舞台

本身對伊麵冇咩感覺 但出嚟嗰陣都覺得佢好正

9行視覺

感覺如何 有無覺得坐後d好d?

大個女喇

好想到星期一
唔怪得要補多埸

點解今次都係無與蝶

今晚到我 一個人睇

有FF過佢地互相做尾場嘉賓不過Sammi尾場係古天樂
如果尾場係Sammi/千嬅就正

坐高啲啲視覺好啲

sammi居然冇請佢

希望我第2場係黃同搜

已經有人同左英皇反映山頂音響問題,希望今晚有改善

哩個一早應該要執啦，睇Show聽唔到聲好撚慘
前面個位巴打真係

有生之年會唔會聽到一次心賊難防

有咩問題

遲下坐黃32行

我51段39行
又唔覺有咩特別

好想聽赤地雪

你應該要明白藝人係點做野
有人叫你錄段野 叫你大概講啲咩 開cam就錄
公司幫你接左 冇乜拒絕既餘地
早幾年佢連去唔去頒獎典禮、慶功都冇得揀
我懷疑佢自己都唔記得講過啦
佢本身睇開蘋果既

其實呢啲嘢都可以證明到容祖兒嘅實力真係好高 香港天后 成日有負面新聞爆出黎 但係佢人氣不減反升 證明佢真係好撚勁

插到佢暈個陣你唔覺啫

佢喊左幾多次，推倒自己幾多次再堅持努力企番起身我地唔會知
只係知道佢係現今香港最努力最穩定最突破既女歌手
容祖兒我愛你❤️

紅先有人講啫

紅唔紅其實都有人講，爭在關注嘅人有幾多
好似早幾日師兄咁，唔紅都討論咗大半日

今次pc已經拋離哂所有香港女歌手我地fans對佢咁harsh就係因為佢真係潛力無限

忍唔到手今晚又睇

我會每日睇下有咩嘉賓先決定
但我驚過咗尋晚之後，已經唔會有即日平飛

師兄多人討論係因為祖紅

仲有五日

佢幾時肯換咗個車牌佢

見到d舞台效果咁正，但要等到尾場先有得睇

係因為佢真係思覺失調

尋晚破相 最後的茱麗葉同我的驕傲嗰part 睇到我呆曬
真係覺得係睇過最好睇嘅show
如果人聲再出啲真係perfect

今晚收唔收到風咩嘉賓

呢個真

5號睇完 等唔切12號睇perfect show 買埋8號✌🏻✌🏻

我估要到3/4點先有人睇到

見到cm有個comment
睇完真心覺得香港幾時才會再有一個容祖兒 綜合能力真係能吊打
有眾多經典金曲 多種曲風都能駕馭
慢歌精 唱功了得 感情充沛 ，快歌勁 跳舞果種diva霸氣 華語樂壇數一數二
勇於嘗試新野 努力又謙虛
希望多d人愛佢 呢個女人好多野都自己默默承受 有時候真係心痛佢

講得好好,希望大家珍惜多d佢

可惜好多人都係重盲反佢 要不就拎以前啲傳聞笑佢 要不就話佢唱歌機器 要不就話佢唔靚女 而定就乜乜之友

屌，你係咪喺個tp gp度

諗唔到邊個夠資格接到佢班
聽聽下joey都40歲了

咁文匯之友真心柒
好想佢有朝一日唔使再睇英皇頭

香港興開全方位藝人 容祖真係除左做戲之外 飯飯掂. 新一輩真係見唔到邊個唱慢歌掂之餘跳快歌都一樣得

依邊好多人應該都係tg group度

第幾行

破相前果個微電影都幾好戲

你tg咩名?

唔係啊 中毒過一排之後開嘅

好似開咗tg後就日日都用tg咁

tg方便好多

依排都仲有上,上左咁多年唔希望佢摺

我prefer forum多啲

兩個好似好fd咁呢排成日ig互動 我都以為係請硬佢

有實力+時勢

我都係呀，希望大家除咗TG Group之外，都多啲上去啦
得返JFF一個論壇架咋，我唔希望哩個論壇都會執埋

冇 我自膠

今晚係周杰倫

圖

真？

嚇得我呀，反容基地居然聚集到人開Group

可唔可以反映埋呢兩條野[img]

點會阿...

哩兩條野唔知點解無得搞，咁多個演唱會都仍然存在

感覺好似中伏咁 其實可唔可以吊起佢 吊一半都好

呢個位係邊區

係喎，我好幾年前坐過哩幾段，心諗捲起佢都好過放佢係到阻住哂全部人視線呀
完全唔知哩兩條野有乜用

紅區48段

點先可以同祖兒反映

唔撚係掛

Fc???

玩到咁大

搵瓊姐，再去英皇啲職員個到DM下
最好緊係問紅館

呢兩條野係電線，之前睇過sammi佢係吊到最後觀眾席先落返黎

好

Ig dm左kingjer希望佢睇到

DM KingJer佢會睇 但最直接係DM英皇做嘢啲人會快好多

今晚睇,邊個嘉賓好緊張~!

究竟肥軒會唔會再出現

嘉賓無得唔會啦，係爭在會唔會繼續係Panel監督啫

可以dm邊個有冇例子

嗰兩條嘢好似係音響線 我睇過所有紅館演唱會都有 你可以話係紅館設計問題

上面好似有巴打話sammi開嗰陣有吊佢地起身

巴打一生平安

我都想入tg group
係咪我年紀太細而家連想喺jf forum註冊嘅機會都冇

有冇人可以拍低Pretty Crazy同茱麗葉？

拉埋我啦

我知道咗好耐 但我而家註冊唔到jf forum 唔係幾好意思R人拉我入group

佢唔知佢睇唔睇 搵都得

其實咁多年都有 真係差唔多每個演唱會都有 其實我都覺得應該係冇得收埋所以先咁樣

唔該晒 問下都冇壞嘅 真係唔得都冇辦法

我淨係得5/8半首茱麗葉

Jf 個forum 我有個ac 比啲人hack 左，reset 唔到密碼，應該admin 手動嘅

個兩條野係冇得郁架
次次睇演唱會都見到個兩條野

細個窮又住得遠 而家先有錢買飛睇演唱會 所以唔知

之前俾大陸閪hack咗

咩區出事

唔俾註冊
乜post都冇得睇

幾冇腦先可以講啲咁嘅嘢

大把呢啲人 佢去睇下第一場就知咩料. 佢冇其他人都唔可以有嘅自私心態

ON9
第一場同琴晚幾大分別啊
第一場乜都無得睇喎

紅區48段，應該紅藍交界嗰啲都會見到

去左第一場
真係唔知自己睇左乜

見到英皇FB有唔少人叫控制下FC亮度

我當自己去左唱K大會

真係
3個鐘就就係望住容祖兒圍住個台瘋狂兜圈

佢又行到暈
我都望到頭暈

睇相頭場好似周圍都係牌 噚晚就光到痴線

大家可以PM下Leo or 其他英皇同事反映下問題 相信得佢地叫到FC做野

究竟今晚嘉賓係邊個

佢自己都話喺咁兜圈兜到頭都暈埋

我坐個到差唔多大部份時間望住佢背脊

紅區表示睇黑圈最多

想問邊段會係正面台唔洗睇背脊
8號坐$580 7x段

綠閘

綠區正面台 不過其實今次都唔算睇背脊 佢都兼顧到四面台 不過跳舞嗰陣可能會對住綠區多少少咁解

反而上次張敬軒就真係成日睇佢屎忽

Green zone係正面但佢個台會keep住轉所以唔會有一個zone睇背脊

送咗個火龍果比小斌女本身火龍果咪小斌女架咯仲駛乜送啊

個衰妹成日助攻

屌有冇咁好彩啊 次次買親睇邊個都係佢做㗎

真係？

Btw 唔知啲紀念品會唔會返貨 仲諗住佢今次開18場會預多少少 點知好多嘢第一日好快已經賣晒

第一日見到條隊勁長 即刻唔想排

岩岩想講，條龍長到仆街，見到都唔想排

想買隻碟同水樽

排左差唔多半個鐘啊...但最後有好多野都買唔到

攞野都要排？

係呢度都提提大家 黑膠cd warehouse有得任買
頭先買個店員仲俾我揀number
但我依然要下場排隊買airpod case

攞野好快架咋 唔同

即係邊個

竟然請佢

wow 會唱咩歌

回禮

已經係15年？

係.........不經不覺，唔Google都唔知原來已經咁多年前

當年勁震撼

應該又嗌爆

大家可以一齊Block柒哩條吹水怪

喂 tg加埋我啦 15年忠粉

會唔會請埋走音歌后

有幻想過會請到彭羚。。
佢同jan咁熟

咁佢兩個水火不容我覺得又唔會囉

今日七夕應該請屎塔肥呀嘛

證據

好想睇今晚個場

諗緊買唔買多場380／580睇

唔知軒係邊場呢

其實我覺得請張敬軒太普通。。。佢哋之前A I A開過show

如果係就發達

之前訂咗D週邊 但入面仲寫住備貨中 想問係咪已經攞得？

李克痕有無份做嘉賓?

佢30年都無請祖

攞嘢唔使呀直行入去就係 不過因為有啲嘢網上冇得賣所以要排隊呀

我都想買AirPod Case 上次好快已經冇貨

佢地開完騷好似冇咁frd咁

佢地不嬲都唔係咁高調
唔知邊日克勤有係祖個ig留言

聽聞有請 好似係最尾嗰幾場其中一日

係咪反左面 認真

佢地ig unfollow過對方 之後俾fans發現再重新互fol

前幾日有留Good Show 不過可能唔夠震撼就唔請咁解

同埋佢地依家既留言勁客氣
全部都係👍🏻👍🏻👍🏻
應該真係反左面

同eason嗰case一樣？

下 真係架？

但依家應該冇事

屌呀好撚想睇今晚

真冇鳩講

佢地都仲係unfollow緊對方
有無人知發生咩事？

佢直頭同Eason冇互fol過 反而Eason有去睇MSL

真係冇人知

想睇

應該係jo講左一啲笑 eason認真左 又或者掉返轉

串佢鬧fans?

唔係啊 依家有互相follow喎（可能之前合作上有啲唔會囉我覺得）

係 祖咁講 eason一定唔開心
不過佢岀post讚MSL 應該係和好返 不過無咁close

Eason有去MSL咩？

好似第一晚啜泣 佢叫啲人唔好出聲但係啲fans繼續嗌

竟然
明明好fd

昨晚算唔算0 .5個，紅館一秒震天（利申：係現場）

救命 真係咁好彩 上次睇hins又係咁啱佢 又滿足我兩個願望

有啲位好反感 但近年好左
以往FC有條友成日叫到好似比人姦殺咁

叫唔係問題大家睇演唱會係會興奮 但有啲真係音波功喺正你後邊叫到你聾嗰隻

今晚佢兩個一定唱 黃偉文作嘅歌 如果唔係方丈會嬲

我睇完一次MSL已經冷靜咗唔少

有 IG有post

方丈分人

JO~~~~~~E~~~~~~~Y~~~~~~~~~~~~!!!!!

係幾時嘅事

Btw 今晚人瑞做嘉賓會唔會俾人Hur 佢之前彈出但入Like啲post 跟住話俾人Hack左IG

佢地以前好似好撚frd

放棄都係唔睇多場
養精蓄銳等12號

咁少事唔會啦

你地就好 今晚實嗌爆紅館

有聲haha

佢彈琴要靜哂

相信冇人唔記得呢把聲線

Day 1世界大戰緊
尋日個嘉賓邊炒得起

今晚見

仲有超高音 啊～啊

聽睇聽晚

係咪因為第一場太爛

啲牛唔會知入面搞成點架喎

今晚唔係我做嘉賓喎肥仔

應該好似Phil 貼一張自己去簽名會嘅上先啦

前JFF版主

佢應該會後悔

個死肥仔仲健唔健在

會唔會有機會王菀之同張敬軒同一場雙嘉賓

機會不大

今晚一個人睇，見到唔好笑鳩我

你咩樣？

我成日一個人睇演唱會

屌琴日同朋友睇完都想搵一日自己去睇多場身邊啲朋友個個都話容祖兒唔抵

FF得太多會傷身

對我嚟講好抵
唔洗理人點睇啦

今次淨係睇個台都抵

我都覺得好抵呀 但係硬係接受唔到要一個人睇演唱會

呢句真 空港開場嗰陣時成身起晒雞皮 仲有最後的茱麗葉

我都諗緊再睇

再睇好想佢請屎塔肥 硬係對佢同屎塔肥有情意結

今朝已經搵多咗一場

我反而唔想要嘉賓

想問隻CD 有咩歌？

+1 仲要著住concert tee

屎塔肥？

我平時慣咗睇個人唔理隔離個個
所以一個人睇我ok

你睇幾多場

計埋補場就四場

我都係
你除咗5 12 24仲有邊日

頭場睇完
12號個場隔離個人話睇左唔會咁近睇第2次
both都唔係fans但聽住佢大

可能我地係忠粉
所以會睇幾場
最緊要自己睇得開心

去到佢地巡迴後期好明顯無左默契
影相都離行離勒

個陣完全無留意佢地啲消息，真係唔講都唔知

想問係次序錯定啲數字錯

次序錯同數字錯有咩分別

利申送禮 fans
首先係留意到佢地 ig story 同相就算出巡迴都係無對方嘅樣
無記錯係由 17 年中開始嘅JH 巡迴發生嘅
睇返打後嘅 YouTube 片，台上完全好見外，無以前咁 friend
就連送禮 30 週年演唱會同佢合照都夾左個鄺美雲係中間

Pc超越唔到n6好大原因係有吊船sell溫情大合唱呢一part

Juicy 過 Juicy Lemon

同埋怨鬼 快歌Medley啲舞又簡單又有共鳴都好過1314喜喜

即係可以第二首係牆紙但寫住4，好亂

陣間開返n6黎回味下先
要睇到12號

??? 你點知

好似唔知邊個節目/JH演唱會講過

好似係錄音節目.........我前排無聊係Youtube搵片睇有聽過
唔好話我知只係因為哩單野就令到佢兩個疏離咗

每次聽到16號愛人都笑咗
男fans「想起當時......errr ......你唱啦！」祖兒「唉好啦！」

n6真係最好睇
勞斯萊斯 天之驕女

你講完我先發現

07年祖攞tvb最女
Stephy好似黑面
個年Stephy呼聲幾高下

攞得上節目講就應該唔關事掛

我都覺 呢啲好小事

幾點開場？

個時n6唔係晚晚有唱勞斯萊斯

我當年睇尾場
佢一唱勞斯萊斯
全場一秒嗌爆紅館

請問支棒點開?㩒極都唔著

Panel控制支野，唔駛理佢
真係想睇佢著唔著嘅就扭下個底個蓋

Panel 控制架

我嗌得好大聲

大會控制

一陣會自己著唔好整爛佢呀

我嗰晚大大力拍個頂就會著
不過開場時會俾panel熄返

Metoo
睇完show把聲沙哂
我fd當年仲喊埋出黎

其實佢地應該開場前廣播一下...太多人見唔著整爛佢

隔離位講先知咁做
後尾追Post先知拍下就得

唔洗暴力架擰下底個蓋已經得

可唔可以add 我入Joey TG group 呀忠粉

隔離討論區有人話想請菊Hana 話兩代最佳女歌手.....我無嘢講 真係唔洗客氣

咪玩啦
Ha佢老味

你講隔離個論壇唔係話CM呀嘛

寧願連詩雅都唔好請菊

有冇人可以講講點解尾場勞斯萊斯枝笛喺現場片聽同DVD唔同

後期執過？
正常出碟前佢地會執

山頂音響差撚到呢

原來佢興同fans合唱

今日仲係咁？ 聽講琴日已經有呢個問題

今次搞乜
第三場都未tune好

我都係睇尾場
好正 好懷念

n6冇唱過其他人嘅歌
只有勞斯萊斯

宜家間唔中都會播黎J下

有咩唔同

今日邊個？

一定會J埋天之驕女
唱得特別有感情

Pc都唔及n6

個時hocc差唔多晚晚去睇佢
緊係有感情

頭先耳機有事 而家支咪爆音 搞咩呀

一起溫書聽歌看海之後 你搵啲片聽聽

人瑞

其實點解20週年可以冇 沙堡壘 仲要係第一首 1 take過錄嘅

無咗張軒係到睇住就即刻唔掂呀

我都要

噚晚都爆咗幾次咪

完Show叫佢分享下呀

係空港 同潑水裝

係39歲

其實N6之所以咁受到fans既愛載
係因為佢有好多iconic既畫面
仲有一個好有意思既ending 潑水裝ending
PC就係差咁呢樣野 話明20週年 應該有一個靚既ending 而唔係大合照心淡

雖然佢曾經話過我的驕傲唱到爛晒
但依家再聽到佢唱live
有種好感動嘅感覺 唔知點解

會唔會因為唔係同一場所以個編曲改咗？

咁快又就嚟推爆一個po

或者係後台收唔到電話

大合唱

借問 63 64段有無視覺障礙

今次個台真係無得頂！ 係爭左N6 d iconic又靚既衫 希望之後幾場越著越靚

冇

講iconic今次茱麗葉果part都算嘅
不過中間溫馨大合唱真係令成個rundown扣分
雖然街客可能好鐘意

我呀媽勁興奮 勁冧
明既 係要老土野

謝

我都覺得唔關事
好似係 JH 開 show 之前訪問嘅事黎

應該真係李生成日串祖

怕半夜爆Post所以開定咗，哩邊爆咗先過去，唔該哂

祖都成日寸李話佢小學就聽李啲歌

今晚邊個嘉賓?

千嬅

去join fc囉

就係join咗
3場都跟fc買

今晚音訊全無？唱到邊都唔知

應該差唔多千嬅出場

59有無？好擔心

聽講joey把聲已經有d沙？雖然沙沙地仲好聽 但我15號先睇怕佢把聲頂唔到

59 無，59 應該得吊船（唔知阻唔阻）
天花線係 49-50 同埋 69-70

我都想講

Omg 有場坐綠閘69段......

今晚有咩嘉賓？
睇左琴晚個場鄭伊健

連唱14場 點頂

千花

屌 咁正

飛船嗰Part換咗衫

人瑞出場未 有無巴打可以錄埋talk位

其實有無嘉賓list流出

69 係食正……
應該 48 同 68 開始都受影響

冇聲氣既今晚一定係你地睇到入哂神啦

我想有sammi eason

True!!!!!當年件衫+燈光+段speech+隻歌 真係最iconic嘅ending

假如讓嬅說下去

係咪祖單唱一段先

咁givenchy 靚啲

仲記得佢有一場跌低左，然後佢慢慢企返起身繼續唱，仲講左句係邊跌倒就係邊起返身。嗰下完美演繹佢既頑強精神

應該差唔多

無左好經典既look eg 彩虹 潑水

Sammi應該未返香港

我個下幾驚件衫爛

好似話爛左一忽

連續劇

其實空港嗰件LED幾靚 不過得一首歌時間

今晚邊個？

追Po啦講左好多次

個件好正 之後medley都好靚
其他就冇咩記憶點

依part好iconic 後面件beyoncé 都好型

今晚嘉賓：樂壇人瑞

希望今晚有悲觀生物學

好想係現場

世上同驕傲轉side track好過～

機會極低好多街客聽到其實好興奮

佢兩個今晚啲衫一黑一白 分分鐘夾好哂

[url][/url]

好靚

Love in LA隻碟啲歌係咪冇上iTunes 好想聽

My secret Live medley 任何一首都好正

呢啲fans唔會明架啦
我聽到我的驕傲頭幾個音就開始眼瞓

仆佢個街我的驕傲轉首 誰來愛我氣氛都可以好好

其實jy有冇係concert 唱過心病 鍾意呢首多過心淡

Jy講過唔鐘意呢首歌

佢唔鐘意就是hitsong

心病正好多

我的驕傲好hit，佢又唱

好襯

人瑞今晚唱咩歌？

BTW 有無人知綠區 60段 $580行數 既位視線受唔受阻，會唔會有驚喜

假如讓我說下去+連續劇

有冇得推到佢唱好鍾意呢首！

心病

想聽一直看見天使

我知英皇有人mon post,唔該反映吓

容祖兒：「MSL 咪唱咗囉」（設計對白）

連續劇係咪降咗Key

「返屋企睇DVD啦」

強烈要求轉走我的驕傲 世上只有

呢首同可歌可泣一樣慘

仲有雙冠軍

夢非夢 冇喇掛

係咪場場都唱3粒鐘
仲未完

推

悲觀生物學都唔唱

你地剩係理你地自己fans自己友
唔理我地非fans既

G持

人瑞出場觀眾有無嗌到癲呀
好似已經無新鮮感

呢隻當年twins 和音

吓 Medley聽撚飽晒啦

我都想知我24行

大家唔好忘記人瑞係藍絲

又未完？應該完咗啦下話

唔係903啲DJ咩

算啦 香港人好善忘

定係twins 加DJ